啱啱買左V20

如題

咪又係無丁

等燒底板交會費啦柒頭

紅字係重點？

太大部
但抵玩

太大部 但抵玩
然後聽日燒底板

又一堆衝出黎柒，
依加v20用snapdragon808?
又燒板？

有人G5都燒wor
利申:前v10用家

V20 廢過10
戇鳩用戶至會入